其實foodpanda咩黎，係咪信得過？

見呢排成日喺fb同ig宣傳
係咪真係會有咁大隻蛤乸隨街跳架
我係擔心會唔會捲入一啲犯罪行為入面啫，如果變左帶粉我又唔知咪好大獲
你地點睇，安全？

你睇得使徒行者多？

做人既野防人之心不可無喎
如果真係用對腳行下就有錢又有咩所謂

食物熊貓

咁Deliveroo呢

番工老細叫外賣用過

醫學院應該差唔多撐起半間woodlands

日日都有車隊係門口等人拎外賣

好似幾好，諗下先